唔好飛磚唔好放火！！

大家見到 全世界都屌鳩港共同黑警濫用暴力對付和平示威者

各大傳媒都係同情手無寸鐵既市民被扑頭 圍毆 headshot

美國議長話將出台香港人權法

台灣總統出黎靚抽 俾大家清楚睇到 同樣係女首長 台灣果個高好多班

雖然7婆同張建宗話唔撚驚外國制裁 實則嚇到失禁 唔止資產凍結
因為呢次事件令台灣人民知道奶共既下場 蔡英文民望狂升 本來親共既候選人可能贏唔到 中共會搵邊個算帳？

黑警將極少數既飛磚（1舊半舊） 用作全面提升武力既借口， 所以
集會唔好飛磚 唔好放火 唔好汽油彈，
因為主會場太多人， 當佢有借口升級 ，隨便射都一定打中人 橡膠彈已經好大殺傷力 ， 如果有人放汽油彈 班狗可能又有借口再升級用實彈

目的係要拖住立會 唔係殺傷黑警
如果繼續有義士傷出被捕 點頂落去

係咪真係唔再造 502? 你地問了英國?
3m 係美國公司喎...

歐洲係轉緊用 full face, 所以連 6096 都唔再出... 懷疑 502 停, 只係歐洲?